(有圖) 依條大波女女比人偷拍,之後佢IG post返上黎又係咩心態？

正撚到好想揸佢兩個白滑巨乳

呢啲女著就咁就係搏比人望...

又要扮正經

想俾條香腸佢夾

又幾正喎

夾腸正

好彩有圖

𨳒你老味正能到

自己貼出嚟仲好啦
推俾多啲人睇先

又大又白滑

想屌到佢大肚

女權：佢咁著係父權社會令佢咁著 佢都係受害者

問：即係父權社會幫佢買同著上身？

女權：？？？404

扮被偷拍？

增加曝光率

第二張前便白色背心果個都好撚正

乜女仔唔係好介意比人偷拍既咩？
依家成對奶咁影喎

似整容假波

佢响街逛足全日都係為咗咁

講咁耐都冇ig

#12 #13 已封鎖會員 - 李袞(我唔袞）

死仆街玩金鋼棒

Lm

人造人..
btw法官人 求下你比我屌佢

屌自膠入嚟剩係望到對奶望唔到ig

gay test failes

浩能醜樣

Public IG 扮咩怕偷拍

碌到手指公抽筋啊屌你老母樓上

女權撚出嚟未

Hi廠長，好耐冇見

女仔點會
上到位出到名
開心都黎唔切

你識我?

死臭雞跟本搏俾人影到擺上網

正撚到.. 一定要頂到入子宮最深處先射

其實你係咪就係佢本人，咁樣幫佢宣傳

一人一邊啦死自私能

唔分享一下 點谷下人氣同曝光率。

整容

冇女權撚夠膽回

你睇佢ig有幾多follower先啦
佢係鬼普通女仔咩
介意俾人偷拍果啲都係低調啲
ig set做private果堆
根本唔係同一類人
咁都撈埋嚟講？

整過容黎？
成個娃娃咁

佢就梗係啦
但唔係全部人都咁外向咁想多人識囉

呢條整容女，之前拍埋唔知邊個度拍啲手機game廣告。社運期仲日日出post飲飲食食,你單嘢唔使問擺明自己搵人偷拍用來做廣告啦

自動吸客系統
㩒一個掣...

好撚正呀
睇佢都好過睇果d電了雞

一個鍾意等於全部
有人鍾意被強姦，所以其他人唔鍾意被強姦就唔成立？
珍，點駁姐，女人都係雞都係鍾意被人偷拍，不服來辯

好似食海底撈香港真係多豬

Block撚柒你條傻仔 煩膠

唔理喇，Subscribe YouTube先

連登仔

( Show Blocked User - 李袞(我唔袞))

好大

著到去蒲咁 係mk

總有人唔同
有男人鐘意俾同性玩菊花,唔通等於全部咩

著到咁都係想比人望姐😅又唔覺得佢有幾介意人地偷拍

個下巴尖到唔自然
側身講野仲見到有下巴兩舊野
肯定對波都係整,大得咁誇

人地都唔介意比你睇

你介意睇人地？

整完唔露整黎把撚呀

人怕出名 豬怕肥

哩條女唔係認左自己有整容咩

有d女係唔介意
介意多數係…

係咪又係果啲夾計想出名既人

點解可以咁大波

又借連登上位

Echicken?

屌你老味

比人影下相
做下個black ruby

好想夾腸

出完名 可以做電子雞

白衫咩名

咪就係淫囉

屌你老母 blocked

Agger
果d良家婦女黎

其實影佢既都係佢expose 左係衫外面既地方
佢咁著都預左有人喪gup
利申 無本事咁著 驚

原來又借連登上位 臭雞

準備好 每個月磅水未

想人睇咪直接出聲

仲要驚死無人睇到係唔同台開post

點撚樣影相架dllm

已 report

推

白衫仲正

總結:唔計

邊個鍾意被強姦?講黎聽下

對波真係夾腸仔一流

廣告
連登要收錢

整容？

岩呀，正一做雞又要攞貞節牌坊

著露少少就話想俾人影 大波就話淫底
夏天好熱 著短裙就話想人瀨佢隻腳

去印度唔包到隻粽咁 啲印度佬一定諗佢好鍾意俾人強姦

喺度正明化偷拍做咩啫 仲講到偷拍啱咁 偷換概念

對波好正
但個樣一落妝就面目全非

睇ig好人造人

笑死人，自己著咁暴露，又喊委屈，著到咁唔睇都傻啦

#12 on 9

真係成個三上悠亞咁

ed分明係自己搵人影黎出名，年中玩唔少

睇下佢ig應該爆升follow

屌比喻姐，你係咪要每樣野都列晒出黎阿on9仔冇撚腦

咁咪即係類比錯誤囉
仲懶醒

著到成隻雞咁分明博出位啦
呢d衫同企街冇分別

好正

難得有絲打咁通情達理
即係咁如果本身條女包得好密實嘅話
冇特別意圖嘅話都俾人昅俾人偷影咁就嗰條友問題但係如果佢專登着到咁暴露人哋望人哋影又諗住起訴人咁就真係打橫來講

好熱着短裙我覺得冇問題
但係有正正常常衫唔着係要着啲露嘅衫其實係點
你話露臍露腰都算露對波出嚟係想點

佢鍾意點著關你咩事
唔代表偷影係啱

冇話代表偷影係啱
只係有啲嘢係可以自己控制
大家都識講身體自主
自由係因為自律有所為有所不為
唔代表你可以放縱你想點就點
着咩類型嘅衫呢個決定其實係咪已經影響到其他人先？(唔理正面定負面影響)
你行行吓街見到有個男人淨係着一件底衫低到落去肚臍個位咁你都會去議論啦係咪？如果個男人走過來屌你話做咩望佢，甚至諗住告你非禮，咁你又有咩感受？
有啲嘢可以避免
好簡單
你見工
你見男方家長
甚至你做老師
你係咪都會露對波出嚟先
肚腰都唔講啦
人哋媽咪餵奶都會有塊餵奶巾遮住啦
人哋唔去偷拍(冇話支持咪屈得就屈)
咁你又唔好專登着啲太暴露嘅衫
大家一人讓一步係咪真係咁難真係咁難明白
有啲啲嘢明知咁樣做會有咁嘅效果嘅時候
你係咪有一個選擇權去避免一啲事發生？
你話去沙灘着得暴露甚至做運動做得暴露都算
因為真係有需要
但係平時行街都亂咁着會唔會有啲穿搭錯配呢？
比着你有老公或者個仔
行行吓街見到條女着到over哂對波就嚟跌出黎咁
然後你老公或者個仔去昅
咁你會怪邊個？
人哋昅係正常
如果條女唔咁樣着嘅話仲會唔會有人昅先(don’t steal male’s victim card, male and female should be equal)
冇性吸引力嘅話你都唔會出世

而家係講緊偷拍 仲要鬧返佢著到雞咁 潛臺詞係抵俾人拍 淡化偷拍呢件事 甚至話佢就係想俾人拍

你明唔明講緊咩?唔係咁簡單ok?你講做咩啫

有冇未整容嘅相

碌到一半直接撳翻上去block左佢

唔係信係偷拍呀？

咁嘅情況 佢介唔介意比人影 同偷拍人嗰個有冇錯 係兩會事喎

咁依啲嘢抵鬧啦

lm

其實有無人正正常常行街會著到咁..
定係呢啲女暗底都係想人望佢

以偏概全最佳例子

一樣

嘩屌 你同印度佬有咩分別?

佢咁著都係想show off 啫，你幫咗佢啦

佢著到咁出街就係想寒流女咁上位最好你班連登仔日日出po講佢

想知+1
好似差唔多大波但係瘦D

同人做愛比人屌就得
毒撚睇下就唔比

腳趾